知唔知咩叫狼來了

屌晒你地老母。

玩還玩，叫人出黎托咩